大家宜家更加要冷靜，唔好同佢地衝

今日打人呢班係爛頭卒黎，用完即棄，難聽啲講，殺人佢地都敢，擺明係容許周圍打人撥火，只要有人同佢地打就會俾人拉，唔抵。

我地更加要冷靜，佢地去邊，我地唔去，佢地走，我地返番黎，大家鬥耐性鬥長命，佢地呢班廢老會通宵瞓街？我死都唔信。

同埋有咩衝突一定要影低，多鏡頭多角度，唔係影佢地點打人，係睇啲警察有冇盡力阻攔，見到放水既又可以send俾國際傳媒。

推

自己做好自己野先，仲有好多仗要打